עקרונות מתקדמים בתכנות – סמסטר ב'
עבודת בית מס' 1 – GIT + SOCKET 
	הוראות הגשה:
1.	יש לסיים את המטלה  עד לשיעור הבא.
2.	אין צורך להגיש דרך האדו. ההגשה היא בעזרת ה-bitbucket. יש לוודא שצירפתם את המדריך ל-repository.
3.	יש לבדוק שכל המטלות מתקמפלות ורצות ב   VS2012 , ללא warnings . מטלה שלא תעבור קומפילציה אצל הבודק לא תבדק ולא תקבל ניקוד. על כל אזהרה שתופיע אצל הבודק יופחת ניקוד מהמטלה.
4.	העבודה היא עצמית, כלומר אתם נדרשים לעשות אותה לבד! עבודות אשר יעוררו חשד להעתקה יגררו ציון 0 על העבודה וכותביהם יטופלו משמעתית ויעמדו בפני סכנת הדחה מהתוכנית.
5.	על כל שאלה או בעיה יש לפנות למדריך, לפחות 36 שעות לפני מועד ההגשה. 

בהצלחה


מטלה 1:
צרו repository ב  bitbucket בשם במבנה הבא: YOURNAME_FIRST, למשל: EREZ_FIRST.
צרפו את המדריך ל-repository  הנ"ל.
כיתבו שרת ב- C++ אשר יודע להאזין לפניות. כאשר מתקבלת פניה מלקוח כלשהו יש לקבל אותה ולשלוח לאותו לקוח את המידע הבא: "Accepted". לאחר מכן, יש לנתק את הלקוח ולסגור את השרת.

העלו את כל קבצי הקוד ל-repository. 

שימו לב: יש ללמוד בעצמכם כיצד לכתוב שרת פשוט (לא מסובך מידי..)

בהצלחה!
